《落花流水》入面嘅最溫柔共振係咪搞嘢咁解？

沖沖吓涼忽然諗到

王傑有首HELLO，其實係屌柒啲閪佬愛得太差

做咩事

閪佬在忍眼淚嗎？

係喎

你擺明唔識聽歌啦

磁力共振

磁力唔溫柔

Sorry lor